如果香港貨幣要印個偉人上去 你支持邊個?

事頭婆

高焜
彭定康

李小龍

李嘉誠

八兩金

賭撚

謝婉雯

何西

黃霑

董建華、曾蔭權、梁振英、林鄭月娥
仲有鄧小平同習近平

唔係講緊人民幣呀

周秀娜

六道仙人

陳詠謙

689

King Sir

孫中山

內政之神

一定要有鄔勵德

唔駛政治正確就麥理浩，楊慕琦
要政治正確就何東，鍾士元，高錕，李小龍

李小龍
星爺
高錕

獎門人 Super

我以為陰司紙

港獨之父梁振英

高錕 胡秀英 饒宗頤

左右本土都唔會反感既人物

董.....

金庸 李小龍

侵

坡仔印華萊士，香港都應該印砵顛乍或者義律

黃洋達

高錕同李小龍暫時無人反對
物理浩同肥彭加英女皇一張點睇

即刻變英磅 爽爽

毓民

英女皇印過係硬幣啦

老夫子

家駒

橋本有菜

一舊水印返一舊水落去

識貨

btw，馬克思/漢獻帝

認真 董健華

跟住一千蚊字就印毛主席

FYY

幫香港打香港保衛戰既英軍同外藉兵團

羅富國 葛量洪 柏立基

合理 為救人而犧牲

我

暫時正評最高！
沙士時，殉職醫生

黃大仙

維尼

毛澤東

小西灣C朗

答到口臭都答下你啦：

真．大香港之父：麥理浩！！！！！

東条英機

慢慢周

陳展鵬

印麥嘜、麥dou、麥太

張潤衡

田家炳

荷蘭叻

谷德昭勁

Me too

金庸

周潤發 劉德華 梅艷芳 梁朝偉

jackie chan

李麗珊 無人講？

孫中山？

我屌你老母臭閪呀
明明依家大陸可以全國講廣東話
多得你 依家佢地定普通話先係官方語言

麥明詩

義津
砵甸乍

周潤發 張國榮 梅艷芳 梁朝偉

先達lo哥

高錕

香港邊有偉人

饒宗頤、高錕

睇到呢啲偉人嘅學術成就同埋事績一定個個都折服。高錕嘅教育理念、應對學生、政事嘅胸襟同埋放棄光纖嘅專利權。。。將一世奉獻喺改變世界、學術同埋教育上面。

有呢啲人不辭勞苦，先知道咩嘢叫做委身。

腦魔

成龍

朱振國

大j

何東 霍英東 麥理浩

周星馳 李小龍 高錕

謝婉雯醫生

叻哥、獎門人

麥里浩

肥姐

有幾偉啊

林鄭老公

李麗珊 - 第一面奧運金牌
李小龍 - 武術貢獻
謝婉雯 - 香港女兒
金鏞 - 文學貢獻
高錕 - 科技貢獻

緊係阿叻，佢代表過香港人傳遞奧運聖火架

會畀人以為係後期key上去

彭定康

麥理浩

英女皇

孔子

歷任港督

港共政府應該會印 毛匪 同 習總

肥絲

梅艷芳

橫版印呢張

直版印呢張

鄧小平鄧小平,鄧小平最撚勁

黃子華

梁游未必
天琦真係要

呂麗瑤

限量特別版 張國榮 羅文 梅艷芳 黃家駒

黃家駒

冇人提國師
香港第一個造成政治思潮既文人

屌啦味緊係誠哥啦！全香港啲錢都係誠哥既

港獨之父

郭富城，張學友，劉德華，黎明

認真，黃洋達

李小龍、周潤發

張國榮、劉德華

消防員

張宇人

鄔勵德 $10
謝婉雯 $20
鍾士元 $50
馬文輝$100
麥理浩 $500
$1000 真係諗唔到

1000就梁振英啦，去到邊都冇人要

Nike 大大

一般印得上去既都係死尻左既

陰司紙呀

屌你老母振英卧底都拎出黎講
不如直接話印梁振英啦

真
建國後唔可以忘記佢地

加埋尤德啦
麥理浩 1000 la

麥理浩

楊慕琦投降喎
點會擺佢架

大J
達哥
CAT GIRL

毅進星 $500

達哥

毅進星喺$100喎

政治正確答案係
10 蚊 20蚊 50蚊 100蚊 500蚊 1000蚊
全部都用習近平

$100要留比奇蟹刀騷一舊水

天琦

尤德 講左未

侵侵

吳亦凡🤙🏻🤙🏻

Drjim , 肥v, 牙祖, 連仔

$100印毅進星

迷你豆豆

咪講緊陰司紙囉

徐步高

$100緊係印一舊水

貝聿銘

有冇人識

馮盈盈
Do姐未上妝
阿嬌

4大天王

誠哥 曾俊華

陳雲

連登幣

風之后 李麗珊
不過以家00後撚識佢咩

阿嬌，bobo，栢芝，陳冠希
50蚊紙指定印chef lemon

97後真係冇偉人

林鄭

游b

戴卓爾夫人

幣少

20蚊: 張宇人

贊成
其餘國家多數印D阿叔阿伯
香港印李小龍嘅話 分分鐘變全球最型銀紙

貢獻雖大，但個地中海同朕中佬味太有礙觀瞻，影響香港形象

奇拿

冇人講鮑姐

宋帝昺

汪阿姐

余文樂

笑乜春

陳方安生

成龍講中國會爆炸個樣

一定唔係陳小春先啦
所以 我提議周柏豪

光纖之父

李小龍？

真係有人信

龍心

麥理浩一定要
對香港貢獻太大

麥理浩爵士

張國榮

或者李麗珊
全香港應該冇人反對

三上悠亞

家燕姐

Eason

羅霖

思覺老師

高焜-靠一條線改變世界

1000蚊紙太少用。100蚊啦，大面額又常用

李生
呂生
郭生
何生

大帥哥

1000蚊英女王
500蚊 彭定康
100蚊 麥理浩

任何仁

叫我

哦原來係萊佛士，撈亂左同江澤民談笑風生個記者名

楊慕琦計劃第一次令香港真正意義上有可能有民主，戰後重建做咗好多野，超額完成咗香港保衛戰，作為港督有得走路都唔走留低，我覺得算係其中一個最好既港督黎

香港人不分階層最團結既時刻

=大力發展電子貨幣

50高焜
20李麗珊
10李小龍

周星星

100蚊唔印毅進星

依到究竟係咪連登

遙遙晚空～點點星光～息息相關～你我那怕荊棘鋪滿～路～

唔係陳蕾士咩？？

亞視遺言

謝婉雯-沙士英雄
Sergeant Major John Robert Osborn-香港保衛戰英雄

孫中山 無爭議